---
title: Tentang peliputan wilayah Kabupaten Sarmi
date: 2012-01-19
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---

![200px-Januari_19_2012_ALDP_Liputan_Wilayah.JPG](/uploads/200px-Januari_19_2012_ALDP_Liputan_Wilayah.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Tentang peliputan wilayah Kabupaten Sarmi

**Lokasi** : Pantai Timur (Betaf)

**Alamat** : Pantai Timiur (Betaf)

**Jam** : 11.00 s/d 12.00 WIT

**Hadir** : 
* Ondoafi Betaf
* Latifah Anum Siregar (ALDP)
* Corry Silpa (ALDP)
* Hamim Mustafa (ALDP)

**Ringkasan** : 
* Kondisi jembatan yang memprihatinkan
* pembangunan jembatan yang tidak di selesaikan sampai tuntas padahal memakai Dana APBN
* Berita selengkapnya dapat di lihat [di sini](http://www.aldepe.com/2012/01/ratusan-jembatan-menuju-sarmi-kota.html)
